有冇巴打想傾下水滸傳？

到底成本嘢邊個最好打

個人認為係魯志深

你當武松流㗎

武松噉撚渣

花和尚無誤，下下一拳KO人

咪係

老虎都打得死渣得去邊

佢好彩咋 飲醉酒發酒癲x

宋江

做咩

其實咩叫呼保義

最好打係盧俊義

佢遲來先上岸嘅

蟻

因為⋯蟻多嬲死象

維穩小說
宋江呢D直頭要皇天擊殺落地獄

李逵

this

綽號係咪黑旋風

咩網嚟 唔敢入

定係反動丫
歸順死鬼曬

同張飛角色原型一樣

李逵 雙斧

其實全部都人渣黎

外號好多都好型
浪裡白條
智多星
神行太保
短命二郎
活閻王
混世魔王
雲裡金剛
摸著天
鼓上蚤
陰道神

而家d外號質素差好遠，向左向右...

唔係人渣都唔使上梁山啦